今晚假如阿仙奴輸比切爾西既話....我永遠一世離開動漫台

絕不食言

留名等睇走數

月巴回歸

上次都走數啦

用我條命換 值得既

神父係動物台死左幾多次?

雲加萬碎

[Husky判定系統]
樓G可信度為0

事實證明每次我開post我廠都不敗車仔

恨破處恨成咁

玩留

OK 我留低

今鋪神父要走啦

跟

係咪又會喺公海開post

冇骨氣

我出左門 今日未必睇到呢場波

Gel定

神父唔死
阿狗冇救

出左陣容

下半場阿仲keep到樓主應該唔洗走

頂得住

雲加又然